巴打用開咩app睇片？

如果想放片入iphone到巴打會用咩app?

之前用開moliplayer點知升左ios佢收左皮

仲有冇咩app可以download youtube片落黎睇？

謝推薦

b站

B站個ac好難搞

NPlayer

係咪要比錢買PRO版先可以DL野YOUTUBE OFFLINE睇?

$38已經極好用